大家係咪開始有種迷失既感覺？

仲記唔記得大家為左d 咩？
Why ?

因為黎緊d活動係靜坐 塞地鐵，我估多數人比較想集會多d,加上一至五要返工

可能都係